## سناریوی رزرو غذای انتخاب شده ی مشتری توسط صندوقدار
* هدف : سناریویی که غذای انتخاب شده توسط مشتری را ثبت میکند.
* اشخاص : صندوقدار 
* تجهیزات : یک کامپیوتر دارای نرم افزار رستوران


### : سناریو
1. مشتری نوع غذا را انتخاب میکند.
2. مشتری تعداد غذا را انتخاب میکند.
3. صندوقدار غذای انتخاب شده توسط مشتری را در سیستم ثبت میکند.
